Tvb 係咪又燈死人

近排重播流岷大亨，講緊學仁比人屈殺人（第六集），而做陪審團既do姐(宋楚翹)就指，學仁咁細個，仲係學生無可能徒手扭斷死者條頸。

正當控辯雙方陳詞後，衆陪審員感到表面人證物證俱在，學仁面臨敗訟時，謹昌大爲激動，竟在法庭內理直氣壯爲其弟申辯，終喚起一陪審員宋楚翹的正義感。楚翹經深思熟慮後，發現案件疑點甚多，深信學仁乃無辜，竟主動克服一切阻難，說服其他陪審員繼續研討。

潘女遺體其後被舁送台北第二殯儀館，昨午由法醫剖屍檢驗，初步發現死者頸骨有所缺少，鑑證人員昨晨返回棄屍現場檢獲懷疑人骨，其後證實為人體頸椎第一節骨頭，不排除死者遭棄屍後，遺體遭野狗或其他動物咬噬，將部分骨頭叼走。有消息引述法醫研判，指潘女的頸骨移位，不排除因頸部被扭斷致窒息死亡，惟確實死因仍待進一步檢驗。

txx本身就好邪
聽講咩有個大佬級人馬係靠D小花輸血比佢
都係新年聽D親戚講